@inproceedings{Karoui:COLTAL:2016,
    author = "Karoui, Jihen",
    title = "FrIC : Un corpus et un sch\'ema d'annotation multi-niveaux pour l'ironie dans les tweets",
    booktitle = "Actes de la conf\'erence conjointe JEP-TALN-RECITAL 2016. Volume 7 : COLTAL",
    month = "7",
    year = "2016",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "17-26",
    note = "FrIC : A Multi-layered Annotation Schema for Irony in Tweets",
    abstract = "Cet article pr\'esente un sch\'ema d'annotation multi-niveaux pour l'ironie dans les tweets ainsi que le corpus FrIC, un corpus de tweets fran\c{c}ais annot\'es selon ce sch\'ema. Dans le sch\'ema d'annotation propos\'e, nous nous focalisons sur les classes de l'ironie d\'efinies dans les travaux linguistiques ainsi que les cat\'egories li\'ees \`a ces classes.",
    keywords = "Ironie, sarcasme, sch\'ema d'annotation.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/ateliers/2016/COLTAL/3.pdf"
}
